支持打爛紅色資本

要割既 本來就唔係同蓆

唔割既點都唔會割

中共權力爪牙 意為

點解紅色資本唔係中國權力爪牙

咪撚spin啦 真·5毛

笑撚到我